Prey同dishonored 2點選擇好?麻煩各位巴打了

各位巴打好，請問Prey同dishonored 2呢兩款遊戲中邊一款更為推薦?(有玩過dishonored1代)
本人比較重視劇情，其次先係遊戲性，
而兩種嘅遊戲方式我都ok，
另外，想再請問一下，佢地各自的dlc值唔值得買?(如果我只在乎劇情)
定係只玩本傳就可以呢?
麻煩各位巴打了，謝謝

Dishonored 2 個Dlc係外傳可以獨立買嘅，劇情個人認為比2有趣，而且2冇1咁好玩，後期高低混亂度分別冇1咁大 另外嗰隻冇玩過

你諗緊digital版？
prey 整體上我幾鐘意，個feel好似dead space咁，
有趣在於好多地方你有唔止一種方法去進入，
例如你可以升hacking 技能去開門，
或者升力量去移開門口啲物件，
同埋場景既互動都幾多，武器又有趣，
但個射擊系統我硬係覺得怪怪地唔係好慣，
同埋可能ps4版fps問題，好唔流暢，我覺得好影響，
不過ps store呢個價錢真係買得過

睇嚟如果要玩二代嘅話，就直接買完整版
唔該晒巴打

steam punk vs 科幻
Dishonored 2 你一代ok 2代就應該會覺得ok。
個人覺得prey既敘事比重多過dishonored， 當然多唔代表好，主要都係睇返你自己中意邊個題材多啲，玩法都差唔多。

係，不過我應該係買steam版本
聽巴打介紹好似都幾多細節嘢玩，應該幾有趣P#xm
唔該晒巴打

其實如果講題材嘅我比較鍾意前一者多啲
聽講做隻game仲有少少恐怖感，如果係嘅話就更加鍾意

prey？ 恐怖感係有少少，一黎資源少，見到大怪潛行避戰，二黎成個太空站冇哂人咁濟果種孤獨既恐懼。 當然啦，後期基本上習慣哂，隻game其實有啲似half life。

好， 咁呢隻係題材上應該真係比較對我口味，唔該曬巴打

買曬佢啦，同一間廠出
不過如果講感覺prey緊張好多
dishonored2如果玩潛入根本玩S/L
玩鳩自己，玩無雙先爽

已買prey，玩左開頭感覺唔錯，感謝巴打們推薦

Dishonored 2遲早買
1代我都幾鍾意
只係如今無乜時間玩，ps4仲有一堆game未完成

我之前都買左prey既PS4版
諗住玩到殺晒所有人
不過最後爭3個殺唔到

如果鍾意太空生存既話，
真心想推薦埋dead space, steam成日都特價
第一集個恐懼感最大，又係成隻船得你一個，
好多jump scare位同埋成個場景氣氛bgm係感受到有用心設計過，加上武器設定上話係外太空開礦用，
唔係主要用黎殺怪，同埋你本身係一個工程師，
所有野加埋個感受真係好不安

不過第2,3集玩落好似拎齊架生向怪獸復仇咁，
又有機關槍呀有得改槍呀又盛，個不安感細左好多，
但相對爽快左啲，啲裝甲武器型好多

呢個咁經典嘅係列當然有玩過
一代最正，二代都唔錯，三就不了
都好想出番隻有一代咁恐怖但同時又幾爽快嘅恐怖遊戲
第一代最經典係每一章嘅標題第一個字拼出嚟嘅句子

盡量唔好劇透 啱啱玩緊
同呢隻洗唔洗話睇咩攻略? 唔睇攻略會唔會話玩漏好多劇情?

識貨
果句句子，加上爆機果下仲要比條女嚇多一嚇，
真係好心寒

劇情部分應該唔會點漏
但有唔少秘道要睇攻略
秘道可以快D去到後期既目的地，個D可以後期用開鎖技解度門等等

同埋呢隻驚都有唔少結局，不過最尾個結局都係一條主線
個最主線既結局都係估唔到既

其實之後真係冇乜特別好玩嘅恐怖遊戲
本身係幾期待the evil within，點知都只係還可以
巴打有冇玩the evil Within 二代? 呢隻暫時仲未玩，唔知評價如何
同如果鍾意恐怖遊戲都幾推薦soma，雖然遊戲性麻麻，但劇情就世界級 不過ps4版無中文

後期有支線任真係要睇攻略先識爆(可能我廢)
但巴打可以試下睇多D memo紙，個D都係提示黎

如果你問我，我會鍾意玩prey多過evil within

好，唔該曬巴打
秘道呢啲嘢自己摸索，最驚只係會漏劇情
即係打打下如果走錯路線會突然結局
咁係咪要重新玩過先可以走返正確路線?
定係呢啲唔太講得? 算係內容嘅一部分?

好，明白晒，多謝巴打提醒

咁就好
the evil within其實玩就唔錯，但劇情我覺得一般，同唔太恐怖